連續兩日玩熄街燈推進，建議人人帶頭燈

唔係要你用黎照鳩人
只係要你帶定係頭
萬一熄左街燈 都可以立即開頭燈搵路走
呢樣野就算係和理非都應該佩帶

萬一個萬一比狗追到 比狗暗角打鑊
都可以有個頭燈比記者朋友影到

未來抗爭入面
只會有更多抗爭者 甚至市民比狗行私刑

請廣傳！

。

大家幫手推
唔好淨比like
我真係feel到d狗想進一步升級

最尾個個

好正

推

邊度買好

迪卡儂？

今日中左招既深水涉有好多大陸貨(40-100有交易)
想耐用d 就去行山鋪買 百幾二百有個靚的頭燈了
(自己因工作需要買左black diamond 用左2年都未壞，大約三百幾)

普通好用頭燈100内都有交易，推

大家寫左感謝信比警狗叔叔同佢啲鄰居未呀<3？

要多人用
得一兩個用=靶

岩 如果經濟許可人士
可以考慮大量購入 到場派送
但必須呼籲市民唔好用完就掉
唔好長開 有事發時先開(強光亦可提高同行人士戒心）
最緊要輕便 唔太洗大個頭燈
夠照路就得！

係
幫手推
要做到好似口罩眼罩咁
一到夜晚就派
叫執既人唔好用完就掉
一個頭燈亦都唔會犯法
咁都怕事就咪撚執！

大家唔好以為我9up嚇你地
你地試想下如果今日 琴日熄燈事件發生係金鐘
係煲底 附近無民居的話
突然間全熄
對眼係會短時間進入夜盲狀態
加上催淚彈做成恐慌
好易比人一鋪清袋
求下你地
幫手推 幫手諗辦法

用燈既另一個好處係可以阻人影到個樣

依家講緊全民自保
作妨礙用途既話
基本上一直都有

前線要打仗 網絡文宣都要打仗

[文宣] 消除光復香港時代革命誤解 入黎啦仆街